composer install
composer install --no-dev - usado no ambiente de produção
composer update
composer dumpautoload - atualiza apenas o autoload
todos os pacotes são buscados do site packagist
eventos do composer
